有冇人覺得其實裕美幾靚女

女人味好正 雖然個人弱智咗啲

但係大個女真係不得弱智... 又唔係無社會經驗。

佢算整得好，不過品味嘅嘢…

林作玩tinder識裕美？

智商唔得

依家算好
以前

拎黎屌就好啦

比意粉佬通完依家仲有feel咩

A cup

入黎為左睇呢張

聽朝起身扑嘢換鞋

整咗好啲嘅

削骨還父

樓主係林作？